岩岩過FIB 但知道vetting..要check

因為有個同母異父既妹 佢老豆有刑事案底 但冇結婚 係咪已經冇機會

who know 照交vetting啦 唔通連登仔話唔得你就放棄咩

個心情已經跌到去谷底 無諗過佢會問

有超速 衝燈紀錄會點

警犬呀？